魯柒又來了！！！

連仔，麻煩你真係check 清楚新會員isp /ip

我好肯定佢又返咗嚟啦，乜已ban 會員可以重開咁多ac 㗎咩

佢今鋪第五次啦連仔，做嘢啦連仔

證據

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

#494 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

習慣假冒其他人名

連仔，唔該你真係要執正嚟做啦，佢第五次啦屌

你點可以俾依d事發生㗎

佢都係無變過

推

戶

佢今次爆埋佢仲有另一個無p 牌嘅ac 喎

雖然唔知叫乜名呀

Wuwu

小狼

Ching

Ban嚟冇用，你老細有咁多ISP

入埋嚟添呀

大家開餐啦

好呀，就試下

連仔check 已ban 會員好快㗎咋，同埋你知唔知你依家露緊餡呀

我又多一個證據啦屌，多謝你

做乜拉post 啫

你唔驚嘅話，幫手推叫連仔查清楚呀嗎屌

咁ban 到你咪得囉傻仔，我剩係想連仔查清楚點解已ban 會員會開到新ac 咋

習慣咗

魯柒咪習慣咁做囉屌多謝你呀

同埋呢魯柒，你知唔知你有一樣嘢係好明顯㗎，露曬餡

依樣嘢你一路都做緊

好耐冇見

其實呢，你真係無改過，點解人地一睇就知你係邊個？

你究竟有無思考過你on9咗係邊？

點解佢可以有咁多ac

Wuwu，幫手推post plz

中聯辦無限isp 掛

拉你個po

狼狼，請幫手推post plz

似層相識說話

此地無銀三百兩，你究竟明唔明呀魯柒

點解叫淫賤扑扑師

你真係無變過呀魯柒

你依一世都係會俾人發現

我都想要，可以自己推po

Ching 請幫手推post plz

魯柒，你最失敗嘅就係你樓本唔知自己衰係乜位到

更加克服唔到

你一日唔知道唔去改，你都會收皮

其實你真係好撚on9

此地無銀三百兩

究竟魯柒係乜人嚟，佢好似有另一個無p 牌ac 嚟俾負皮我

好撚癲

我好奇啫，點解唔叫殭師

得啦你依句都係魯柒個味嘢呢

你去到邊，我地都會發現到你，你真係小學雞到個點

究竟你嘅人生係點度過

軍隊
不過負皮都事小

我懷疑我踢爆咗一個五毛團隊

多謝你ching, 希望連仔可以依個問題

正視*

但係都幾恐怖下，連仔要做嘢

做乜呀，潛咗啦？

連登咁有影響力唔係唔做野下嘛???

我覺得好恐怖呀成件事，點解一個已ban 會員俾人ban 足咁多次都可以入返開ac

究竟背後勢力有幾大

啲行文同魯柒一樣

佢仲過連仔唔會做嘢喎

幾撚串呀

咪又係咁

連仔IT隊俾人恥笑，佢個樣:

咁好難唔笑嘅的確魯柒依條友都可以三番四次入返嚟連登

Ban 幾多次都無用啦，究竟有乜辦法可以根本性解決問題

條友真係cls

魯柒，我啱啱收到你另一個ac 嘅負皮喎，係邊呀？

出嚟玩下

陰魂不散

點解佢會有咁多AC

我真係覺得中聯辦有份做嘢

無限isp 供應

浪費資源...睇黎維穩費真係想慳都慳唔到

求求

我都唔明點解仲可以請同一個人做五毛

又咁快俾人踢爆

無人啦

佢仲要串到話連仔唔會ban 佢喎

以為魯爾七號

但係哩條友好唔專業喎 係咁自爆
好心炒咗佢啦

引起爭論、轉移視線已經做到五毛既功用

唔好拉啦

我都想係魯爾七號呀

弊在條友係魯班七號兼大英帝國呢

呢句咁熟口面

醇醇

條友應該係成個五毛集團嘅其中一員嚟

緊係，出自同一個人呀嗎

推

推到魯柒成個五毛集團仆街

推呀，連仔做嘢啦

皮皮

一齊玩下

Pepe
就睇下五毛集團幾時斷糧

咁要你地幫手推啦

次次都咁快比人發現

其實好簡單，因為雪兔quote 咗一次，就即刻停手，知錯

魯柒就好似想挑連仔機咁，quote足四五次，仲講到明話連仔唔會敢ban 佢

咁你係連仔，你會點做

太多人認得佢啦

所以一個已ban 會員，俾連仔ban 唔係無原因

好柒呀

其實好多人都知依條版規

當某一個會員出ban 圖同quote bam 圖，一定會被覆「下世見」「bam」依d字眼

尤其是魯柒，魯柒係一個無p嘅會員，點會唔知呀

仲有雪兔知道自己一quote 咗，就即刻認錯求del comment, peter 攞料都係一樣

仲有我個陣已經提咗魯柒佢quote ban 圖實收皮喎，佢重要繼續quote 喎咁依個就係佢自己小學雞上身挑連仔機啦

佢真係抵撚死嘅

其實我都講到佢quote bam 圖會收皮，佢仲唔怕死去quote wor, 以為連仔會睇唔到

真係好撚老尷

唔公平呀，所以連仔咪最多網開一面，只係禁雪兔言囉

我都覺得連仔要更新一下版規，等大家都知道後果

Btw 唔好拉咁遠

講返魯柒

魯柒抵死就一定㗎啦，我提咗佢佢都照挑機，無計

明知故犯同初犯再俾機會係2回事泥架老兄

咁佢唔信佢咪出事囉

無衝突㗎，點解人地知而佢唔知

我講埋俾佢知，佢唔信，依個係佢嘅問題，與人無尤

仲有呀，佢生存咁耐佢唔知道，唔緊要，但係我忠言就出咗啦，佢唔信，佢咪要承受惡果囉

我可以話我唔清楚自己犯法就避開一切罪責？

我唔知殺人係有罪嘅，個法官會判你無罪釋放？

根本無可能啦

連仔有責任，所以佢先選擇網開一面

但係魯柒一定係抵死嘅，因為佢係專登衝擊禁忌，仲以為山高皇帝遠無人理佢

咁依個你講得通

的確連仔無公開交代，連仔係有責任

更新版規係一回事，依樣你啱

但係點解佢罪孽重，因為基本上依個係香港各討論區嘅不成文規定

佢唔知，唔緊要，提咗佢，仲要做，仲要加句連仔唔會做嘢

咁佢衰on9啦係咪呀on9無藥醫㗎喎屌

其實你無論點講都好，魯柒都係仆緊街，因為佢犯嘅唔止一樣錯，佢試過洗撚咗百幾頁版，我覺得連仔都忍得佢耐

admin可否回應下色情內容ban人準則

引文︰但如果有意圖散播色情圖片，我地絕不手軟！

2016年就已經有標準
其他人唔知之下犯規係警告式禁言，咁本PO主角係"有意挑戰admin"，意圖係好明顯喎

所以如果唔係蓄意去犯，連仔做法都唔會諗ban AC先
咁你話喇，今次主角係咪蓄意? 你只係需要答:佢係咪蓄意?
有人提佐，仲要方死人地唔知咁quote多幾次，唔通咁都叫唔係蓄意，要俾機會呀? 唔好當自由, 容忍就好洽先得架

兩個情況唔同喎，一個係唔小心

一個係明知故犯喎

都可以撈埋一齊講？

傻咩，2016 年早就有講過啦

一次半次，隻眼開隻眼閉
但三番四次，變本加厲已經難辭其咎，仲有一ban完就開新ac

仲有，佢唔信我唔緊要，連出bam 圖果位巴打都講到明用bam 圖拉佢一齊落地獄嘅，魯柒仲要去quote?

你慢慢幫魯柒辯護

唔覺，ban人都要睇犯錯者本身意圖，今次真係相當明顯，佢好明顯係特登

我就講咗俾佢知，出bam 圖引佢quote 嘅巴打都同佢講咗，連雪兔果陣都有同佢講

佢都唔信？

依個係佢問題，唔係連仔問題嚟

你去睇佐事主原po再泥為佢辯護，由佢言辭睇admin唔係有罪推定泥
我本身係局外人，同樓主都唔係識，我都覺得事主係故意，值得被ban

你究竟想表達d乜呀，魯柒係無辜？

咁點解人地先前出bam 圖會有事？魯柒就deserve 無事呀？

你仲未明，果陣連仔之後已經bam 咗出bam 圖果位巴打，我同佢講等住收皮啦，佢仲要繼續話連仔唔敢做嘢

See

我覺得你有樣嘢未搞得清楚

就係係魯柒之前，已經有人咁樣俾人ban 咗，仲要situation 一樣，咁點解佢可以避呀？

仲有你唔好拉埋雪兔一齊講，雪兔係即刻帶曬頭盔話無心之失

魯柒係繼續挑機

你慢慢spin

被人nan咗可以無限開新AC

"我保證所有人都睇左版規"

憑你哩句已經覺得你係盲撐+離地喇，99%人唔睇版規要人提點就真
咁事主聽完人地提點都要搏ban，你話成件事符唔符合常識?

你錯啦，你根本唔清楚雪兔同魯柒依兩單嘢嘅分別

版規點會無講解密係有問題呀？

講粗口就話啫，解密係都知有問題啦

我叫佢睇咩?我叫你睇呀，你為佢講說話又唔知件事既經過

所以咪提佢囉，佢選擇唔信，依個係佢嘅選擇嚟喎，幫我春事

明知山有虎，偏向虎山行，你係都要幫佢兜嘅，我無計

仲有呀，佢之前有份喺成人台笑人quote bam 圖㗎，佢點會唔知呀

admin 一直都考慮意圖，原po事主既用詞都唔係蓄意，咁不如你教番我地點樣先叫蓄意
你有冇常識判斷用字架???

事實就係有你唔信我無計

你係邊位呀btw , 個ac 咁新嘅

你真係盲撐，admin係後台點會check唔到呀

仲要你無端端入嚟幫魯柒講佢係無辜？

佢依家俾人ban 足咁多次都可以入返嚟講嘢，無限isp 呀？

一個人會有咁多isp 入返嚟連登？

咁你可以而家試下出ban圖，睇下admin點判，咪知admin會唔會考慮"意圖"

你完全係盲撐

老7同事嚟

無，我覺得你好鬼下，基本上魯柒被人ban 係一回事

點解可以講到佢無辜？

咁之前俾人bam 嘅又係無辜？

佢抵死係另一回事，因為佢衰嘅，係佢係五毛，引戰，洗版

Quote bam 圖去ban 佢只你一個原因嚟㗎咋

盲撐撚連常識同電腦野基本都唔知，點出泥護駕呀

似係啦

雪兔唔無辜呀，所以佢咪要禁言囉，仲唔係punishment 呀？

喂，盲撐撚，你未答我呀，admin係後台知道晒D record仲有冇得對證呀?俾埋個database你睇先可以判呀???
你都離地既

好明顯雪兔果個quote 得一次就係禁言

魯柒果個唔怕死quote 去挑機，結果就係ban

仲未睇到分別？

雪兔喺依件事上面點無辜呀？

下，你點知連仔check 咗呀？

你幫到連仔講嘢咩？

你肯定？

Admin Check 咗就會俾交代我啦，會同你講？

而家做佐野喇咩?而家就係未做想admin去check呀，你連件事既時點都搞清就做打手盲撐

唔對，根本未做野

其實你有乜信心話連仔已經check 咗呀？

你係邊位呀？

你都仲未明，點解人地知，佢唔知呀？

我講到明俾佢知，佢唔信，係佢嘅事

仲要佢曾經笑過人出bam 圖，你當睇唔到？

admin可否回應下色情內容ban人準則

引文︰但如果有意圖散播色情圖片，我地絕不手軟！

2016年就已經有標準
其他人唔知之下犯規係警告式禁言，咁本PO主角係"有意挑戰admin"，意圖係好明顯喎

(你c and p我又c and p)

佢無話連仔check 咗喎，佢係話連仔有能力check 到咋喎

你點知連仔做咗嘢呀？

咁佢會公開reply架喎，P牌仔唔知規舉就收爹死開喇盲撐撚

問題係依樣嘢係大家都知嘅嘢嚟

你仲兜？點解人地會知，魯柒都知（佢曾經笑過人地出bam 圖），點解仲可以話佢唔知？

我發覺真係鬼鬼地喎

你唔似唔知頭唔知路就幫魯柒講嘢喎

而事實上，魯柒係根本依樣嘢，你都死口話佢唔知？

你同佢好熟呀？

我真係好好奇，你點知道admin做嘢未

咩呀on9仔，你話魯班無辜，admin check完係其他po回應佐喇，已經應佐喇。然係你個腦404 error無喇喇講扑扑師
唔追po就收爹喇，哩D打手要扣人工

你點知佢無笑過呀？

我係成人台見過啦

你又知佢唔知？你同佢好熟？

佢知道而仍然犯規，咁我問你，佢係咪有意圖挑戰admin?

係呀，多謝你露餡啦魯柒，又吊到你上嚟啦，依句真係魯柒重到呢

問題係你點知魯柒無試過笑人出同quote bam 圖呀？

你一個局外人點會知咁多嘢呀

咩呀，有晒record架喎，咩我話呀?即係你冇追po就盲撐喇

做乜呀，即刻轉ac 上水呀

Wow , 兩個夾埋㗎

Wow cls, 一次過兩個post 曬頭，原來魯柒係有同伴㗎

集團掛？有乜衝突呀？

no，係同一樣野，意圖如果係一樣懲罰都係一樣
只有蓄意vs無心之失，你唔洗打得甩我好清醒

一件事係完佐，一件事係未完，#234屌你屌得岩喎
你點知的?

好撚cheap
記得好似都假冒過樓豬

Wow cls 佢地兩個原來一擔擔

你係同事啫，你叫有logic，衰在唔追po同冇腦

其實你仲有一個超可疑嘅地方㗎

你知唔知係乜呀傻仔

一次過出兩個分身出嚟同我玩喎

咁你有冇4年歷史?你P牌渣

魯柒，今鋪仲吊唔到你？

我都覺得怪㗎啦，但係我好肯定你一係魯柒

叫你個分身出嚟啦

你立論根本站唔住，你本身就係盲撐+上面講野冇point+個腦成日404 error，叫人點信你?

一個新到咁嘅ac, 點解你會知道魯柒係邊個，點解會知佢係魯柒呀

扮曬兩邊無用㗎傻閪

狼狼，依到有兩個魯柒ac

你見佢轉ac 等咁耐都知發生乜事啦

打手想spin走事主係抵死，又spin 唔走詞窮理屈，我唔知咩五毛唔五毛，我只係知蓄意定無心，追過po既人一定知事主係蓄意
兩個字 抵ban

好呀，你抖下啦，搵個第二個ac 出嚟講嘢啦柒頭

擺明唔信你
先當你背景清白，你根本唔明背景

依個post 精彩啦，兩個魯柒ac
一唱一和

連仔容許佢開咁多

乜轉ac 轉得咁慢呀今次

放馬過泥丫垃圾，本來唔知你咩料，點知你係打手泥，講多2句就知你個腦404error all the time

覆咗我依張圖先啦，點解你會知魯柒嘅存在，點解你會知魯柒係邊個呀

你撚倒咩? 11頁都係你俾人撚喎

真係奇怪得令人懷疑

估唔到你真係即刻轉ac 同我玩喎

條垃圾

咁佢都用哩樣野去其他地方屌人，咁都唔知呀?吓?

追po喇仆街，扣人工喇你老味

點呀，「兩個」又換ac 互含呀，點解唔敢覆我張圖呀？

唔係，佢地根本係同一個人嚟，今次精彩囉

係呀，你仲唔知呀？

佢叫過人唔好po bam圖
咁都叫唔知呀? 你想講佢cls都要包容?

真係好奇怪，明明自己係P牌，但講到自己好了解成件事來龍去脈咁

佢cls架

咩係魯柒？

慘囉，今次魯柒真係仆街囉，控兩個p 牌ac 想搞串個party

魯班七號

條友做過啲咩？有冇背景資料

魯柒，係仲有一個特點㗎

你知唔知呀傻仔，暴露曬啦

五毛

你而家先知呀?講佐咁耐你而家先知呀??3點喇訓撚醒未呀懵撚

佢俾連仔bam 完，你先入到嚟，你點知呀？

冇講過！
但想知道點解可以比其他人更加了解成件事，更何況周不時加密對話

傻仔嚟嘅，你點憑佢個名就知佢係魯柒呀？

仲有乜已ban 會員可以有ac 咩，你咁重視版規，點解仲姑息依件事呀

傻仔，你好自相矛盾呀

成條rule佢根本上就知，咁你咁講，即係你一直話冇寫落板規既野佢都知喇，佢咁神通廣大，同樣對待而總係成對出現既野佢點會唔知?你當admin傻架?
btw，咁你即係同意佢係知道哩樣野喇?
我地贏佐

佢之前俾admin ban 過嚟，然後佢曾經四次開新日ac 又俾人發現又ban

今次係第五次，or 第六次

佢依家唔敢覆我啦

請問一下仲了解過魯班啲乜嘢？

你咩人泥架，屌你詞不達意既

你睇下你點稱呼我你爭在無加個狗字落去咋傻仔習慣依d嘢真係無得改

傻仔嚟嘅，你點憑佢扑扑師依個名就知佢係魯柒呀？

仲有乜已ban 會員可以有ac 咩，你咁重視版規，點解仲姑息依件事呀

傻仔，你好自相矛盾呀

傻仔嚟嘅，你點憑佢扑扑師個名就知佢係魯柒呀？

仲有乜已ban 會員可以有ac 咩，你咁重視版規，點解仲姑息依件事呀

傻仔，你好自相矛盾呀

你屌乜啫，我又唔係話你五毛嚟嘅傻仔，你唔係魯柒洗撚咁大反應呀？

你上面已經同意佐事主係明知架喎，又想唔算數，食屎喇你

傻仔，你真係無乜點變過喎

對許孽痕有期望pepe gor收手啦
條柒頭要無為而治呀

哩D咩用語泥架，得你一個人明就收皮喇，懶又要做打手

係呀！
不如試下，我po bam圖，你引用，睇下有咩效果

撚下狗都好，依家依到有兩個魯柒ac 呀

其實係得魯柒先會咁叫我

我勸你都係唔好玩連登啦傻仔，你依一世都係廢物嚟

你睇下你，講兩句就露曬餡，你係咪on9㗎

唔敢覆我呀？

佢真係on9架

你另一個ac 呢？抖咗幾耐呀

你試下po bam圖都得架，你同意哩樣野會bam而家又想反口丫嘛

我宣布此帖必火

收皮喇，你咁多哩D得自己先明既野，點撚樣同你溝通呀
仲要盲撐+理直氣壯要人明白你自己既語言，你知唔知醜架?

又想反口，真係垃圾，而家係你輸打贏要囉好冇

魯柒

你真係on9,睇你打嘢都知你係魯柒嚟

引用bam圖，無論紅登/膠登定連登都係要被bam
這是常識

另外bam日數視乎情況，魯班條柒頭得寸進尺被bam永久係咎由自取

我話「不如」
冇話一定會

同樣道理，你而家想反口話唔係規舉，咁我咪叫你po bam圖試試，你主張冇野丫嘛，你唔試?

新會然唔識中文，佢想揾野spin呀

睇心情啦

何不你去po呀，又返轉頭揾野講正垃圾

依到有兩個魯柒新ac 呀

你又知佢係衰分身俾人ban

傻仔嚟嘅，又多一個證據

拿 又同意佐

admin仲唔做野?

咩原來你識呢個道理！
Serious ?!

佢又知魯柒曾經衰分身俾人ban？

咁一樣道理呀，兩樣野都冇寫，你都可以主動去試架，係咪?

咁係你on9唔知啫

若要人不知，唔好咁低B

未知

係"未"，唔係"有冇"，而家想trigger"佢被ban"，識睇文未?

要去Ban 扑扑師原來關分身事？

嘩，多謝你話俾我知喎魯柒

reported

屌，同條友傾佐陣都覺得白卡味濃

邊兩個acc係魯柒

被人ban 咗竟然入得返嚟

仲要開埋分身

連仔今次做唔到嘢喎

依個post 嘅主題 同埋依下果個post 嘅主題

連仔，魯柒開埋分身喎，仲唔處理？

有人格分裂睇醫生啦

魯班柒頭慣性技倆唔ban？

咁admin ban分身都係常識

魯柒條友都係咁，唔夠人講就直接唔覆

無變過

你要幫手pub 下啦史ching

我想轉介佢俾我師姐

Cls , 佢都未check，你又知？

你依家都俾我地踢爆咗啦魯柒，仲有乜想講呀

條柒頭loop緊呀，我c and p算數

由佢唔敢覆我果下開始，佢已經露餡

你知唔知道佢被bam咗幾次，佢唔係純粹引用bam圖

你唔好同佢咁理性啦，佢一定係魯柒嚟

你係admin咩，你點知admin check未
咁快落conclusion

copy and paste膠覆算喇，佢都係copy and paste

一個正常新ac 竟然會知魯柒係邊個？

魯柒又唔係出名，點解佢會知佢係邊個呀？

Cd rom 都唔會留意到魯柒乜水啦屌

你點知的

魯柒，你咁撚on9就咪玩分身啦屌

玩到柒曬

喂，做乜唔敢覆我呀撚樣，洗唔洗轉一轉ac 同我玩下呀？

今次要轉咁耐呀？

整合下先

魯柒依家唔止返嚟連登，仲玩埋分身添喎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淫賤扑扑師(狗隻#371665)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

啲矛盾位慢慢自爆出嚟

我一開始都覺得怪，佢個ac 咁新，點會知魯柒d嘢咁清楚

Quote bam 圖夠係常識囉，魯柒唔識？

咁quote bam 圖要ban 係常識嚟㗎嗎

魯柒點會唔知呀？

唔止

做乜唔敢覆我依張圖呀？

淫賤扑扑師

連帝

依個post 真係精彩囉

魯柒今鋪你仲唔仆街

Quote bam圖係唔得係公認事實，你第一上網？

話時話你既然知道扑扑師係魯柒，而魯柒又係已永久ban 會員，明知唔可以開新ac 嘅，點解唔去屌佢呢？

你試下用我果句覆佢

「話時話你既然知道扑扑師係魯柒，而魯柒又係已永久ban 會員，明知唔可以開新ac 嘅，而你又咁重視版規，點解唔去屌佢呢？」

你都識講啦「Admin講到明話佢引用色情圖片wor」
又嚟一招自打嘴巴

Btw你仲唔明點解要再bam人

咁代表佢依家check 咗？佢都未俾交代我

你係admin咩？你點知check咗未

啲講嘢方式開始浮現,拾人牙慧自相矛盾

喂撚樣，你覆唔切呢？

一個人控兩個ac 好辛苦㗎傻仔

弱智果個係你你又唔敢覆我啦魯柒

更唔更新都好，quote bam圖開分身要ban
咩登都係咁做
死撐得好肉酸

你真係on9㗎喎

連仔點做嘢關你春事呀

叫你另一個ac 上嚟講嘢啦傻閪

多謝你呀魯柒，又多一個證據啦

Copy and paste 大法再現

今次仲唔煮死到你

你係admin 咩？
吓話！玄狗被人report 過無數次，周圍辣著火頭
要人出過超過十個post,公投，討伐佢幾年未bam

最後我睇準時機先補刀，佢先死

Copy and paste

魯柒呀，究竟邊個會請你做打手㗎，好撚柒呀屌你

救命！咁容易露底，不如放棄ac換過新啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問連帝(狗隻#384847)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一定係admin 先有常識，好多人都知先叫常識㗎嗎？

你無常識㗎？

點睇你知扑扑師係魯柒呀，做乜唔屌佢呀傻閪

專業啲好冇！

我係老細第一時間換人，手法太明顯太粗糙
家下黨冇錢請啲專業啲咩？

佢已經露咗餡

由依個thread 開始睇

可以狙擊啦

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

#480 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又轉返ac 啦

魯班大師

連帝係邊呀？

無你咁勁呀，一個人控三個ac

魯班大師

連帝呢？

又嚟真空時間呀？

傻仔，你仆街啦今次，三個ac 凍過水喎

你都曬咗成日同我玩呀

魯班大師

今日禮拜日嚟㗎，我女仔fd 係我隔離都話你好好撚呀傻鳩

又多個籍口轉ac

魯班大師

圍爐正廢物

快撚d轉ac 啦傻鳩

點呀連隸，轉到ac 未呀

其中一個ac 俾人ban 咗啦喎

靜曬啦傻鳩

第三個ac 俾人ban 咗啦喎

喂，俾我撚到驚呀柒頭皮

等緊你開p 呀死仔包呀

邊個ac btw 出咗post 支持下

咪就係joe biden 囉

Btw thx

你有一個ac 俾人ban 咗喎

廢物，你以為我訓咗呀？

你老母生你依個弱智仔真係喊三聲啦

三個ac 都唔夠我鬥

連帝係邊呀？仲唔轉ac?

廢物，你吠多幾嘢咪盞俾連仔睇到ban 鳩你

傻仔

你成唔到大事㗎

哦~ 我重以為係連隸𠻹

去屌鳩佢啦

不過你係連隸嚟

你老母生個奴隸出嚟俾我奴役呀

你知唔知我一直等咗你好耐呀傻閪

Btw 依個就係你最後遺言？

乜自己覆自己覆得咁過癮呀？

扑扑師個ac 去咗邊？

Joe biden 去咗邊？

O 字頭果個去咗邊

傻仔，你仲未明，你要死嘅，幾時都死得啦

仲未開post 證明自己清白呀？

過街老鼠

不過你都變過街老鼠，你個dur 臭曬

Hi 魯柒

你似好多

似係你嬲多d

又自己覆自己

Btw 你講過扑扑師係我嚟㗎喎

點解佢又幫你講緊嘢嘅

魯柒呀

多謝你幫我推post

Wuwu 幫手開post 得唔得

今鋪要狙擊魯柒啦

Ching , 睇嚟要搵埋你幫手，開post 狙擊魯柒啦

成個po copy返？

可以呀

俾少少時間我，我未得閒住

Okok

邊個話連登已死呀

定係你想連登死呀

點解係咁見樓主自己覆自己
係咪連仔ban左魯柒？

係

開頭以為lag機

佢仲有邊個account 未被ban?

btw, 魯七之前叫大英帝國, 其實再之前嘅"谷行條野", 扮我名嘅Genzoo, 都有可能係佢嚟

#93043, #296937 #306681 #132525 印象中都似